好少推橋， 不如...

後生嘅一齊出嚟感染中國肺炎， 再專登傳畀55歲以上廢老

好處:
後生好得快
鍾意返工管理層55上快樂以全部早死
剷除大部分廢老投票權
完美為攬炒落幕

敵人（中共）唔會反對你咁做

完